《頭條新聞》後港台新節目：《想點》（主持：麥嘉緯）

繼續支持港台

//監製：張詠賢

過去一年的社會運動和疫情，令很多香港人重新思考最基本的原則和價值。 抱懷疑，提問題，不想事事照單全收。看似簡單的想法和現象，背後其實反映不同的價值觀。 新一季《想點》繼續透過實測、動畫解說、討論環節等，抽絲剝繭理清思路，掃除盲點，剖析個人行為，解構社會現象，多角度思考最基本的價值。 逢星期五20:00-20:30港台電視31

26/06/2020
香港人愈來愈恐懼？

免於恐懼的自由是現代文明社會的基本人權。
在香港，哪些事物會令我們恐懼？
面對相同的事物，有人覺得恐懼，有人覺得安心。
社會和制度變化，是令恐懼愈來愈少抑或愈多愈多？恐懼是問題，還是答案？

嘉賓：梁芷珊（香港企業家／填詞人／作家）

主持／編導：麥嘉緯//

想點呀

垃圾主持

push